廢老&和理非Q&A求集思整理

我知好多人都係聽到佢地亂咁信人亂咁講時好想解釋清楚令佢地明白，但又講唔到佢地聽得入耳既野

所以好想整理個Q&A塞比d廢老睇

但自己一個太廢諗野太慢
所以一邊慢慢打一邊求支援更正

廢老：遊行示威搞事既人全部都係收左錢

A:
好喇，你話遊行有1000，示威有3000
但遊行既人有律師公會，示威區中槍既係中學老師，佢地會唔會為哥少少錢犧牲？

而且，你有冇識邊個人真係收到錢？
同你講既人有冇收到錢？有冇辦法揾到派錢哥個人？真係有成千蚊你班廢老一早衝晒去做，而唔係打工仔特登請假去啦。

推

和理非：警察都係返工姐，你地去得非法示威就預左有危險，我都反對修法架，但你地咁樣做唔岩。

A：
佢地唔係黑警咁邊個係?
1. 外籍人士腳傷坐埋一邊, 死黑警衝埋黎就淋花咁噴pepper spray落去
仲要狂噴唔停手, 個外籍人士郁都無郁過, 無問題?
2. 夜晚清場, 記者表明自己係商台記者, 死黑警一句記你老母就趕人走
新聞自由呢? 記你老母係正確回應?
3. 放催淚彈放到入太古廣場同地鐵站, 可以咁做?
4. 比示威者指罵兩句就被槍擊, 正確?
5.拘捕手無寸鐵示威者, 十幾個黑警又打又踢, 無問題?
6. 夾硬拖行一個半失去意識既示威者, 再撻生魚咁撻落地, 有無問題?
7. 無理搜查金鐘地鐵站每一個年青人, 審犯咁審, 又罰企, 同納粹黨有咩分別?
8. 無舉旗警告就出催淚彈又有無跟程序做野?
9. 布袋彈使用指引係射大腿以下, 黑警射落人地個頭度, 係槍法唔好定係有心咁射?
以上全部都係有根有據, 有新聞或者影片
咁樣你都可以叫溫和驅散既話, 唔該你返小學再讀過
或者照你既concept話黑警溫和, 示威者其實都好溫和
仲未學外國示威者炸警車, 推翻警車, 汽油彈炸差佬之類
其實你有無諗過個問題出於政府身上, 6月9日103萬人上街遊行, 最後得到淋病話繼續二讀, 即係簡單D講"話鳩知你 "
除左和平遊行去到政總出面影相打卡唱歌拍手掌讚自己叻叻然後閃人之外, 仲有咩可以做? 比少少時間, 認真去諗下個問題
唔好見到出面睇黎好似好亂, 就覺得係示威者問題
歸根究底, 個問題係出於政府果堆所謂既高官, 硬推引渡條例
佢所講既漏洞其實存在左好耐, 點解要咁急推行, 唔廣泛諮詢, 有一個詳細而又宏觀既報告先去做? 再者, 台灣早已講明就算通過條例, 都唔會移交個犯, one off case by case就可以. 點解政府又唔聽?
政府一樣野都無聽過, 咁你仲可以以和平理性既方向去表達你既意願?

比少少時間消化下

依段copy係fb睇到既，如果可以再整理得簡潔易睇d會好d

push

和理非：示威者非法示威就係唔岩啦

A：
主要係因為林鄭強行硬推修法，

電視辯論，無。
同民主派會面，唔肯。
法律界，唔了解法律。全世界只有社工系畢業既佢同中學學歷既李家超識法律。
外國領事，無一個表態支持。
市民遊行，無反應。
學生被打傷，佢譴責個學生。

自己個仔，留係英國避世

希望大家都唔好淨係識得鬧交直接反面咁，如果可以既話我發夢可以多d人講道理

入黎睇下香港暴徒做咗乜

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實蔡英文真係幫到盡

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連台灣總統都講到明係惡法

老豆 今個月家用double triple
你跟我衝

同佢地講邏輯係冇用
直接話林鄭係英國間諜，畀錢學生搞亂香港